"阿sir 我冇帶書"

相信唔少人仲係中學雞既時候，都會唔記得帶書。而中學個時既中文阿sir就令我好深印象，耐唔耐又記起。我同阿sir講，我冇帶書。而阿sir第一句就話 我幾欣賞你 因為好多人帶漏野，第一句就係其他借口。

你開post的文風我好欣賞

每次冇做功課,都會話冇帶 感覺上細罪啲

好多時問其他班借
特別音樂書，幾個人夾錢買一本
反正又唔洗notes，一個禮拜先用一次